有靜脈曲張既入一入黎

因為教練緣故長期需要企 近期小腿後面開始有少少青筯浮現 而且突左少少出黎
有咩辦法可以舒緩佢 or 解決佢
日常習慣有咩要避免

著壓力襪掛 我阿媽以前都有 做完手術無左 之後一直著壓力襪返工

按摩吓

強力喜療妥

唔好長期企咪得
有時間就行下
就算唔行得都郁下隻腳
好過成日企係到唔郁

上網睇按摩係冇用 冶標不冶本